[求解答]如何倒追男仔

對方大我五年, 平時返工冇乜交流
一見到佢 自己就變得好撚緊張

唉 我係咪可以自動收皮得?

除衫比佢屌

Show half ball?

認真架我

咁咪製造交流囉

大佬，你同佢無交流，佢只會當你係同事

一個字：靚

點解係倒追？

除褲屌到佢hi hi聲咪得囉

不如你教下我點製造話題啦
唔識點面對自己鍾意嘅人
明明同其他人可以好正常咁交流, 但唯獨係同佢傾唔到計

我都認真

咁我自動收皮得啦

一見鍾情 ?

佢有咩好 ?

腿張開

都算係嘅, 但平時工作冇咩機會比我接觸佢
就算有機會 自己都唔知要講咩好 再唔係就講一兩句就完

其實我同佢識得唔耐,識左3個月左右
點解我咁容易鍾意人

認真你的樣子如何
暗瘡肥婆就算把啦

面對緊相同情況 同問
對住其他人就好傾得 對住佢就緊張到唔知可以講咩好
利申：A0 唔識感情野

唉 我會嘗試下架啦
但當我同佢交流時 自己會好唔自在 好似自己唔係自己咁

主動啲？

唔係啊

我都唔知佢有咩好
一開始覺得佢份人幾搞笑,所以開始留意佢
不知不覺間鍾意左人

前個排仲以為我同佢搞緊曖昧 eg冇表情咁長時間對望
但後來我留意佢多一陣,發現佢根本對個個人都係差唔多態度
係我自己on9自作多情

依家我同佢嘅進展仲要係大倒退
已經兩個禮拜冇交流

hi
同樣a0

其實你知唔知佢有冇女朋友，如果有就可以收皮

普通樣 普通身材
自問真係唔算靚,想靠性格/內在吸引下對方

所以我先上黎問大家意見

唔知道
睇過佢fd,ig 冇任何顯示佢拍緊拖嘅po出現

問過同佢幾熟嘅同事,佢表示唔知

我亦都有諗過直接問本人
但基於我同佢真係唔多熟,驚嚇親人所以冇問

其實我留意到對方應該係個幾鍾意同人搞曖昧嘅人
唉
我應該要點做先可以令對方注意到我/ 係一班女同事當中突圍而出?

我已經成日笑 表現自己好開朗咁,希望留返個好印象畀佢

同你情況一模一樣 睇你打啲內容差啲以為係自己開咗post
明明同其他人可以玩得好癲但一見到佢就唔知點解好似啞咗咁 加上平時都冇乜機會同佢講嘢
不過佢返埋聽日就quit喇咁啱我聽日又放假 到最後都係冇機會了解佢

得閒籍工作上問下佢野 借啲意碰下手仔 睇下有咩反應 接受既就慢慢加強身體接觸 噴下香水 係佢面前玩下頭髮 得閒玩下眼神接觸 引下佢主動 不過工作時工作
利申A0毒撚

你追我，我馬上答應

有咩慘得過 最後一日番工
都唔夠膽問佢拎電話
冇佢fb ig 所以搵唔到佢相
宜家只可以憑記憶掛住佢
好驚好快唔記得佢咩樣

絲打有冇對方嘅電話?有既話可以試下主動聯絡佢傾下計
我諗對方應該唔會介意你搵佢傾計

加油啊,我自己都畀唔到啲咩意見你

眼神接觸呢樣野之前個排成日玩 我同佢視線一對上,就一直長望超過5秒
個時仲以為自己有機 但點知都係自己諗多左

好多時都係我主動問佢野,而對方好似對我冇咩興趣咁
搞到我都唔好意思成日搵佢傾計 驚佢嫌我煩

其實男仔鍾唔鍾意女仔咁主動?
同埋 如果你FEEL到個女仔好似鍾意自己 但自己又唔SURE
你地會唔會選擇避開個女仔, 廢事搞出誤會?
定還是好enjoy搞曖昧嘅感覺?

試下問同事拎佢電話?

冇佢電話但互follow咗ig 不過其實只係我有日好黐線咁自己起咗佢ig出嚟先follow咗
但佢事後又冇問返我點解會搵到佢ig 之後都係一直冇同佢講嘢

咁似我嘅 我又係好癡線咁起左佢FB同IG
但我就冇follow佢,不過我會成日禁入去睇

唉屌 成件事好有痴女feel

你試過俾啲咩signal話佢聽，你中意佢

如果佢係A0仲要係無咩自信，佢真係有可能會避你
如果佢係有經驗，而又中意你，可能會主動追你
en唔enjoy搞曖昧就應該係睇佢自己個人喜好

我都覺得自己好撚痴女 因為佢ig係private 我都糾結咗好耐fol唔follow好 但因為實在好好奇佢生活點樣就膽粗粗request咗
結果follow完發現佢根本好少post嘢 啲post又少又完全冇人樣 連caption都冇 好撚神秘 雖然知佢ig冇嘢睇但都成日忍唔住㩒入去 唉覺得成件事好煩好黐線

最多都係同佢玩互望 係咪signal就 我自己都唔知
淨係知道對方 對我真係冇咩意思

其實我同佢嘅關係仲係好普通,唔敢輕舉妄動住
signal依家野都係等相處耐啲先畀佢
咁快畀signal對方 好似冇咩意思 我覺得

對方有冇戀愛經驗我就唔知
不過對方就口花花,成日flirt女仔咁

互望就梗係唔係signal啦

你想要加深關係，一定要自己做主動，同佢傾下計，同佢相處，你要知道宜家係你想溝人，唔係你受溝，你唔做主動就一世同事

你係咪我嘅分身黎
點解我同你遇到啲野都咁相似

點樣flirt先

btw如果佢真係咁口花花，成日flirt女，就算俾你溝到，佢都未必會定性，有出軌機會

同佢講coffee or tea or me? 咁就搞掂了

其實怕醜咪WTSAPP
通常肯應機都有機會，
男人好直接，
唔掂既話會已讀不回
一般個D就記得先回
對你都有好感得閒就會回
絕對唔好妄想有秒回

成日周圍同啲女同事講下笑咁,又會串下對方咁
有次經過 聽到佢對另一個女同事講笑咁講:你好掛住我啊?
女同事笑晒咁答:梗唔係啦

我冇佢電話啊

直接問佢拎電話啦，男仔一定比，不過係差在想比定唔好意思唔比，但可以馬上比佢知道你籠野，唔洗再煩點比SIGNAL

唔會好明顯咩? 咁快問人拎電話
如果對方避開我, 咁我咪可以直接收皮囉

都係一步一步黎好啲
慢慢發展到會交換電話嘅交情 到時點畀Signal佢都得

不過前提我夠膽同佢講多啲野先啦

係咪單戀緊人嘅女仔都咁q煩 :~

應該就係啦

男人版
女人版

[quote]男人版

女人版

睇你咁講，佢又唔似怕醜仔
似係個款對你有興趣會自動撩你傾計
無興趣就普通交流個種

係啊 佢對我完全冇興趣

點樣先令到一個男仔對一個女仔產生興趣?
除左靚女

或者女仔做出咩行為會令男仔好心動之類?

如果係唔同team 工作又唔洗接觸
個男仔主動識你把鬼咩
機會係自己爭取
首先做過朋友再講吧
問下你個銀包之類既野邊度買 話送比男性朋友
順便拎埋電話
你連普通朋友交流都未有就唔好幻想咁多

唔會咖
係鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意
假設公司有四個女仔
一個係有串有傾
一個係有串
一個係有傾
一個係咩都無
分得好明顯
旁人會睇得出

咁假設佢對個個女同事都係有串有傾呢?
只係分別係次數多定少

乜真係唔會靠平日相處 而慢慢鍾意對方咩?
咁樣我真係成世a0

其實理性咁分析下,我有冇機會成功?

明顯樓主唔係令女到令人一見鍾情果種

理性分析呢，你又唔想A0又唔肯出手，就成世A0啦。
不如你交代清楚D背景，你做緊咩行業你地咩部門，公司坐位關係分佈如何，其他巴絲先幫到你。

就連畀我同佢交流嘅機會都冇啊
唉聽日返工我會試下架啦 如果有咁嘅機會

自己就岩岩入職冇耐 ,對方就做三年幾, 職位高我幾級咁
我同佢唔算同一部門既, 不過有時因為工作關係, 佢都會過黎我依邊工作
但唔係經常性都係咁,所以我同佢交流嘅機會真係好少

唔交代太詳細 廢事自爆

唔洗你講我都知
我每日都有照鏡

人地唸法：同事 正常樣 唔熟 講個幾句野

樓上有巴打講過
唔熟既打個招呼，
見到面既微笑下點個頭，
最好既機會就一定係黎你依邊做野既時候

唔知你地實際係咩情況
老土D咪
問佢點解兩邊走呀？辛唔辛苦呀？

我都覺得對方係咁睇我

做齊晒
就係因為發現一直都咁樣既話 就唔會有個突破位

但自己又唔知要點做
唉好煩 戀愛真係好煩

大家介唔介意分享下自己鍾意咩類型嘅女仔
或者邊類型嘅女仔你會覺得好正咁?

樓主應該係果種人地對你好少少或者人地好有魅力就心動中意人果種
掂下手仔 對下眼就心花怒放 以為自己戀愛
樓主係識仔太少
出去識多D唔同仔仲好拉
同埋我建議上司就唔好搞
一陣以為你想上位就唔好
唔好影響工作

屌 講中晒啊你
我自己都唔想咁容易鍾意人架
FF型毒撚就係咁

放心啦對方職位唔算好高好高咁
應該冇人以為我想上位

乜真係有咁難咩
我成日以為同事間有兩句，add fb 係好平常既事
正常社交啫洗唔洗咁驚

Same
識咗大半年都唔敢講啲咩
有共同朋友製造下話題咁但依然唔算好熟 但唔知佢呢排係咪feel到好似有啲避咁
但其實我都冇特別做過啲乜
就嚟想收皮

你男定女

呢d 唔慌咩好男仔啦
正路喺度食唔會喺度屙，返工都要flirt 果d 正宗狗公格

藍絲

你要明白 鍾意嘅人同普通同事係有好大分別架

對住冇feel嘅人 係咩野都夠膽亂講
但對住鍾意嘅人 就連應該用咩表情去面對佢都唔撚知

應該唔會掛
因為我見佢無論對住男定女都係咁講野

我見到我嘅將來

咁睇黎我平時約有好感既人食飯睇戲叫做好主動

對於毒撚黎講，係超主動
乜真係咁平常咩 單獨約異性出街

額頭寫住仆街兩個字都仲要中個頭埋去真係冇嘢好講

唔好咁 可能仲有機會呢
我係咁呃自己

我鍾意嗰個算係怕醜型 又未算好內向
但又唔會好撩人講嘢嗰種
我都唔知點先可以無芥蒂咁相處
明明對住其他人可以好正常
一對住鍾意嘅人 想扮正常都扮唔到 心態問題
逼緊自己當佢普通人咁講嘢 雖然本身都冇乜兩句

我都好想約佢 但我覺得單獨約佢唔會出

咁大家單身又唔係約出黎扑野
有咩問題
有好感又好，超級fdzoned果d 我都係照單獨約架喎
冇諗咁多野

放棄啦

準備收皮㗎啦

女人就係咁犯賤架啦
我都想知點解自己會對佢有feel
點解我唔係鍾意個正正經經嘅男仔 而係鍾意左佢

唔好瀨女人，我都係女人，唔會揀仆街

一樣
仲要唔知點解每次見親佢都覺得好愁
想笑都笑唔出 反而見唔到佢個陣 仲可以笑得好開心

心裡極矛盾
一方面好想見到佢 見少一陣都好掛住佢
但當真係見到面個時 又忽然覺得好唔開心

都唔知自己想點撚樣

睇樣

冇樣點教

冇咩接觸都沉成咁
條仔又咁狗公
睇落最後都送上門比人食

咪on9拉 flirt下人就係仆街

可能佢只係幽默啲姐 冇咩特別既

而且我識佢唔耐 唔可以咁快判斷一個人嘅好壞

更何況你都係睇左一部分我對佢嘅描述姐

反正仲有大把時間畀我慢慢觀察佢
到時發現佢真係狗公 再放棄都未遲

單戀就係咁....我而家個狀況好你少少但都唔係好好
明明佢主動搵我又聊我食飯 但又好似無乜兩句咁
其實內向女仔真係收得皮

如果對方係狗公既話 應該神早媾掂我 完埋事添啦
洗乜仲搞咁多野

剩係佢問其他女同事係咪掛住佢就知兩樣嘢
1佢狗唔狗公都好都係好隨便同其他人示好
2而一個會咁樣隨便同人示好嘅男人都唔揀同你示好，你都冇乜機

主動追好大機會一係佢唔so你，一係搵你笨
畀人呃蝦條最易就係你呢類。

講到狗公一定冇要求咁定你覺得自己好特別？

對方係咪太緊張唔知講咩話題炸？
怕醜同對你冷淡係兩回事

不如你諗下佢係屬於邊類
再唔係可以直接問對方點睇你嘅

絲打受過咩打擊 分享下

係囉 好似好有經驗咁
求指教

我都唔想咁mean，不過佢個case 似狗公都唔想撩佢
算啦呢d 男人都無謂恨

咁佢都明顯怕醜仔黎既... 所以佢每次搵我我都會心諗有機既！但你明唔明個種...傾極都表面野唔到肉既無奈 成個月都未有啲咩deep down話題...

唔好啦大家 其實佢唔係你地想像中咁樣
可能係我表達問題 搞到你地誤會晒
如果你地有接觸佢就會明架啦
佢只係講野方式風趣，係風趣

最起碼佢係班男同事嘅眼中 評價係唔錯

咁樣既話 我諗你都係試下直接問下佢點睇你啦
或者試下向朋友打聽下佢有冇鍾意嘅人

做個同事都要晨早媾你 你肯定好有吸引力啦

哈，咁多痴女好搞笑
係有興趣就上馬啦揾才機會比signal人
再怕羞落去人地走埋架啦

你可以想像下，如果你地一齊左，佢帶你去見朋友，佢朋友會唔會笑佢溝低質女，會既話就算啦，因為你地唔襯

加小小身體接觸 特登企得埋d 傻既都feel到

利申 fd毒撚

唔洗受過打擊先知㗎嘛？你係狗公都揀啲正啲嘅女落手啦

flirt下人唔係仆街，但個個都flirt就9成係

得你明我想講乜，我本身唔想咁直接，點知仲要畀人話我受過打擊

你都幾唔了解男人

一睇就知樓主係出嚟做嘢無幾耐，仲係小妹妹咁

以你呢種性格
相信我啦，佢咁風趣，你地又同一間公司
一齊左都無好結果
就算分開左公司
你都會擔心佢對其他人仍然咁風趣
好無安全感

乜成件事真係有咁狗公feel咩

係架 我真係唔係幾了解男人

正解

咁好人既你 講野咁婉轉
明嘅 明你想講乜

就算佢唔係狗公，佢都係啲享受其他人冧自己，鍾意周圍收兵嗰啲人
如果冇j嘅佢就會係其他女人口中話成日發姣嗰啲

唔關事嘅
幾十歲嘅女人都會以為哈利王子睇中自己啦
呢啲嘢冇分年齡

又唔好咁灰，下次主動D拎電話啦

問下有咩興趣囉 順住佢鐘意既野傾落去 一係傾下電影

取向呢家嘢勉強唔嚟

睇唔出邊度狗公

咁咪go ahead囉有咩所謂

不過我都係建議識多D異性朋友好過

不如倒追我 食飯睇戲即出

唉 下次會架啦

點解講到好似係佢追緊人咁

但有時feeling依家野 好難先遇到
都係繼續做返A0毒撚算

我唔鍾意份工，但佢令我每日都想返工，快啲見到佢，放假嘅時候都想快啲到第日返工
我知你對我都有feel， 但係你同我都太怕羞，求下你主動啲直接啲，你去馬，我就會即刻應承㗎啦 只要你出聲，我就係你㗎啦

我就好少聽到佢會去邊去邊 有時收工聽到佢department啲人話約去唱k去玩嗰啲 但從來冇聽過佢話會join 行踪好神秘
ig就從來唔post story 隔幾個月就post一幅figure相 成個ig都係冇人樣嘅出現 真係完全唔知佢生活點過
啱啱喺snapchat見到有佢個名 諗緊add唔add佢好 感覺snapchat會多啲佢生活照睇 但又怕無啦啦add佢佢會覺得好odd

假ig

但從來冇聽過佢話會join
咁都好呀，應該好仔黎，唔出去玩

但係我唔知佢只係唔想同公司啲人出去玩定係本身都唔鍾意出去玩 唉好撚神秘呀佢

男仔冇問過你拎Instagram Facebook係咪即係冇機會？ 對你根本冇興趣

又唔係，不過男仔都唔會突然問你拎。但有興趣會撩你傾一兩句，無興趣就一句都多

係啊
不過依家慢慢咁收緊皮

咁試下加佢snapchat？順利既話 仲可以同佢儲火
到時感情慢慢升溫

就算冇儲火 都可以了解下佢啲私人生活係點樣
有進一步嘅了解

可能對方係怕醜仔黎
因應返對方性格再判斷佢對你有冇興趣啦

唉但係我哋真係唔熟 喺公司whatsapp group度搵到佢number自己默默save低先搵到佢snapchat 無啦啦add佢真係唔會好odd咩

一場同事點會odd
你話條友3唔識7add就話啫

你連少少都唔靚，就算你性格幾好我都唔會鍾意

人地send野比你
你淨係覆過sosad icon
人哋以為你唔想同佢傾呀

怕羞就梗係唔慣係多人嘅場合表達自己嘅情感㗎啦

同埋面對面可能緊張得滯，諗唔到野講

要睇佢有冇興趣，就梗係睇單對單相處互動嘅時候，佢對你點啦

WhatsApp就係單對單囉

比機會個朋友溝你

叫得你去又WTSAPP你我會覺得有野，因為無感覺既話我肯定連APP你都廢時，但係人地主動完你又無反應，會覺得你係比緊NO既SIGNAL，咁就大獲啦。
APP個時可以講多少少自己感受，加D反問等個話題有得延續落去，唔好一句嗯呀喔，公仔咁HEA回。唔識答咪分上黎睇下有無人教路。
如果個女仔肯長少少應我機我都會應佢，如果係HEA應我會少左去搵佢，追都有樽鹽，面皮厚極都有個厚度，你話你怕醜，就咁睇住部電話鬼知咩

再靠近一點點 就讓你牽手 再勇敢一點點 我就跟你走
你還等什麼 時間已經不多 再下去 只好只做朋友

送比咁多位絲打 唔知00後有無人聽過，但8,90應該都有

你係鐘意人定為左搵男人過聖誕

我果個case 對方同年 佢話佢A0
我幾中意佢 完全feel到係我中意果type 但係真係唔知點追佢

拎左就可以唔識咁急啦，可以等一等睇下會唔會有D咩公事要搵佢/分享下D有關你地兩人都有關既工作既感想

仆街樓主我同你完全一樣
同其他人有講有笑好自然 對住佢完全勁緊張

投其所好啦
通常都係由朋友開始做起 然後搞曖昧
到左大家互相都feel到有野就自然會一齊架啦

不過你同對方熟唔熟？依家係咩關係？

唔洗勉強咁 搵啲話題黎傾
岩岩加佢snapchat冇耐姐 或者可以同佢打聲招呼咁掛

可以留意下對方有冇同人有儲火嘅習慣？
有既話 你可以主動sd野比佢睇 同佢儲火升溫下感情

好多人都係咁
都唔知點解決依個問題

以前細個鍾意人 冇顧慮咁多，鍾意同對方一齊玩就一齊玩，相處得勁自然

反而愈大個就愈諗得多野，漸漸咁就連點面對 對方都唔知點撚算
係佢面前成個語障咁

點睇話自己被動既男仔
出完街之後傾得好密會講曖昧野，之後又失蹤左咁，我話好嬲唔理我，佢又話唔好嬲啦係咪要我錫番呀，我問佢乜事佢話自己被動，又話覺得我幾好女仔應該好多仔埋身，完全唔明。。

有串有傾就即係鍾意？

唔係，但起碼有好感，姐係係成班任你㨂你會㨂個個先，感情其實講培養，外表係其中一樣比較容易觸發既導火線

幾十歲仲咁天真
除褲就得啦

想問下Ching 成日keep住wtsapp 唔係hea應 有內容
但返工見面又唔特別多野講即係點

同你調轉
返工見面好多野講 但whatsapp就hea應
不過佢係打機狂 一放工就打機 whatsapp都唔應

返工多人睇住，唔想咁明顯
你都會因為面對面唔敢突然拎人電話啦

都正常 我之前返屋企就打機睇戲唔睇電話

無男人唔咸濕

All ball

認真俾佢屌

Half ball if cannot work then all ball

All ball if cannot work then all body

If all body can't work then go plastic surgery

Fd關係 大學同學 因為ocamp識 同科
開始熟少少 慢慢會再傾多d咁

咁有傾同有串有傾有咩分別？

有串有傾=friendzone 我屌

你同新FD傾好地地又點會串人，係熟左先串尻佢

我呢2日終於主動direct咗佢
結果發現佢完全唔想同我講野

一張自拍都無 點幫你

係時候補圖睇下係咪樣既問題

可能太忙掛

咁其實點解有啲男仔特別鍾意串啲女仔嘅？

我都好想知

其實男仔係好幼稚，串你一係博出位，一係博你注意

咁我認識個啲男仔 全部都應該係前者啦

正常咖，我都係講緊我自己

個個都串下，懶風趣

不過返工咁悶，我成日串我經理，佢又串下我

女我剩係串一個

通常一係好多女串一個，一係得一個唔串(美極除外)

其實你將問我個D問題問返佢又可以係一個話題 努力啦

巴打你應該幾受歡迎

你對你串果個有意思？

尼種受歡迎只係表面，姐係返工同大家吹下水，但私底下聚會出街唔會叫你 唔好諗太多，真係知己一個都無

獨立，我自己覺得好重要 EX太唔獨立分左。

至前有，而家無，不過串慣左

因咩事冇左feel?

其實都知自己想要咩類型，第一下係睇樣 相處落覺得唔岩，就算了。

尼你老母

SOR呀大佬
呢

咁有冇試過第一次見面時 覺得冇咩野
但相處耐左覺得對方唔錯嘅情況出現？

其實要點樣先顯示到自己好獨立咁？
唔知點解我覺得身邊啲人好似當我細路女咁看待

通常都有仔

咁慘

仲以為你係我同事

點解咁講？

我既角度係
大家一齊左都仲可以保留到各自既
私人時間，空間，朋友圏子，興趣
有重要事可以發問商量，小事盡量自己解決
因為我分人怕麻煩

似囉 但我肯定唔係

holy shit
ur name
my boss is rachel
fat and short

有了解過佢
依加朋友關係 得佢一個知我有一個秘密囉

好彩我個Rachel 又靚又cute

話唔定 我真係你同事黎呢

唉 單戀人真係好愁
好想放棄 但又放唔低

點解我鍾意親嘅人都對我冇興趣
點解我冇興趣嘅人又會對我有好感

緣份到了 自然會有互相比趣的人

真係好想直接同佢表白 然後完左件事佢
真係唔想再鍾意人

我同佢識左唔只3個月喇，半年有多

巴打你又有咩故事？

不嬲都覺得快D了結佢好過自己咁辛苦
個時我都比人拒絕左三次

其實無咩特別，都係鍾意左個同事
但係識左大半年，都無咩交流，完全唔知可以點做

係同一個人拒絕左你3次定點？

同一個人拒絕三次

咁巴打你有冇主動同人交流 吹下水咁啊？
試下主動少少同人傾下計 睇下對方咩反應

Ok嘅 咪繼續發動攻勢
反應麻麻 咁你自己再決定繼唔繼續啦

不過對方有冇男朋友架？

Lm

咁似我嘅 就算明知對方唔鍾意自己都要死鐘個頭埋去

點解戀愛係咁麻煩
如果鍾意嘅人都鍾意我 世界會多麼的美好

咁又唔係 我睇得出佢係有意思但唔想太快(拒絕完都仲肯兩個人出街)，所以最後我第四次得左

咁世界大亂

想像係美好既，可能佢專打另一半你唔知ja

起碼唔洗受咁多苦先啦 單戀人好多煩惱
起碼自己好鍾意亂諗野+分析對方嘅言行

一齊左發現對方好有好有問題 大到自己接受唔到 咁咪分手囉

我一見到佢個腦一片空白
佢之前有男朋友 而家唔知

巴打你個故事幾勵志下

你有冇拍拖經驗？

試下同佢傾啲好日常嘅野 例如關於工作嘅話題都得
等到關係熟絡左之後 再將話題慢慢深入到關於私生活嘅野

不過你知唔知對方鍾意咩類型嘅男仔？
努力係對方面前表現自己，應該會加分

一D都唔勵志 最後我分左佢手

拍過好多次啦
但呢幾年有個穩定既女朋友
唔知佢鍾意咩男仔呀 我估可能係搞笑個d

所以戀愛真係好麻煩 點解會有咁多問題

咁巴打你應該幾好啊 份人幾穩重咁
加油 主動啲搵人

絲打而家進展如何呀

繼續零進展 已經想放棄 但又唔想放棄

依家又多左個問題出現
岩岩開左新post 講個問題

你另外個PO 見到我自己
有個女仔鐘意我，有個男仔鐘意佢，叫我扮佢男朋友

然後我有扮，但都講到明大家唔會一齊

咁依家你同個女仔點？

個時我仲有女友
返工都係間中開會撩人吹下水 有次撩左佢傾佢就 左
佢後來有表白，我就拒絕左，當晚報埋比EX知
咁為左令佢唔好有錯覺我都無再撩佢傾，剩係講HI BYE，後來過左半年到我分左手，就無咁避忌，開始同佢講返野，有幾次撞正一齊LUNCH咪一齊食，唔知佢仲鐘唔鐘意我啦，不過佢唔係我鐘意個款

Text 佢 會唔會好obvious

我想死 之前同個男仔傾得勁密 又出過下街睇下戲 之後最近突然有幾日佢send少左野比我 我又淆底唔搵佢啦 點知一停就停左一個星期 之後我搵佢傾過一次佢都有應有開下話題 但之後又冇左 傾完個次我已經覺得唉死啦搞咩 驚佢唔想理我之類 又唔搵佢了 之後後來一大班人見到都唔敢打招呼了
屌 到今日snapchat比佢佢read我 完全唔識分佢係唔想理我 定 當我朋友 定同我一樣唔知搵唔搵對方

唔好亂撩女仔啊
有啲女仔畀人撩幾撩就鍾意上人架啦 好似我咁

不如試下現實中多啲交流先啦
如果你地原本現實中都冇咩交流 電話之前又冇咩聯絡
突然wts人都幾明顯下 不過都睇下你text佢係咩內容啦

出街係單對單咁？

女追男真係好難
我鍾意個個都係類似上司
係我做intern而佢負責guide我個種
仲要大我唔少

但so far都幾傾得埋
份煙腸已經做完，今日去搵佢比之前去日本既手信，吹左個半鐘水
但感覺佢都當我係小妹妹冇當過我係對象
之前做野有問題都係email聯絡，我連佢手機都冇
唉好難搞

對方係靚仔，只會當你係 SP
對方唔靚仔，都係當你SP 因為你唔係靚女

拎左電話先啦

買兩張戲飛，然後問佢有冇女朋友，如果佢有有就送個兩張戲飛比佢， 佢問點解你就話 係簽卡送既，冇時間睇。

如果佢冇女朋友，你就話： 咁你有冇鐘意嘅人，如果有就約佢一齊睇。

如果佢又冇鐘意嘅人你咪話：哦 咁算啦，我想一次送晒兩張飛廢事煩，之後隔兩日 你直接WhatsApp 佢出黎 屌西又好 睇戲又好 咩都得啦 係咪？

點解我咁撚醒？

因為我係個位你鐘意嘅男同事，快啲約我啦 BB

工作上無交流 又好少係公司撞到 係咪收得皮

認真咁講返我依家咩狀況先

最近見面好似尷尷尬尬咁
見到面 對方冇咩反應咁 招呼又冇打
嚇到我即刻唔敢有咩行動 淨係對佢笑下當打左招呼

其實佢係咪避緊我？
自問自己鍾意人做得唔明顯 對住其他男同事仲熱情過佢
佢冇理由feel到我冧佢架

我同你差唔多情況

一直想搵個契機接觸佢 又冇機會喎
都唔知可以點

你多唔多公司event

係

怕醜仔

我勸你同一間公司咪搞咁多野
同埋聽落個男同事對你完全無野

好似好odd
可以用咩藉口拎

有新歡